點解Gundam Astray無動畫

Astray系明明好受歡迎.點解無動畫出

冇煌大和

愈出愈膠

你有見過UC以外既外傳可以出動畫?

有OVA

諗諗下,UC以外的,好似得GUNDAM Build Fighters出過動畫外傳

就係想知點解無

Build Fighters本身就係每集25分鐘既模型廣告
基本上冇故事可言 (主角最後一定贏)
咁外傳動畫實際上都係廣告

認真答
SEED(CE)系列係UC以外第一個有龐大外傳 (Astray、MSV等)
直到今時今日CE都仍然係UC以外最多外傳機, 理論上可以做動畫賣模型
要怪就怪Seed Destiny做到一pat屎咁, CE應該唔會有新動畫

我一直相信有第三季

主要問題係astray根本唔洗廣告都好賣

Stargazer ?

哩樣真 我個fd無睇過CE作品都買MG紅迷

屌你老母班動畫監製冇操守
搞到好多好睇既外傳冇得出

3*15分鐘模型廣告
仲要淨係放上網播

關監製咩事
金主唔肯拍

嗰套叫天使與龍的輪舞

你咁講都可以既，不過都叫做有做到啦。

如果佢出模型就要出咁既 quality 既廣告，咁出隻積根同 GM Sniper 就正啦！

Blue astray好正

之前成日話XX年第X季會出, 但一直冇消息.
咁多年, 應該已經胎死腹中.

當年我睇咗個MV真係超期待:

咁我都知
本身Stargazer係SEED外傳動畫(唔知咩explosion?)頭炮
點知唔多成功就冇晒下文...
順帶一提Stargazer Gundam以外堆HG全部有一半零件係兼用原型機
=
積根有三套劇場版俾你慢慢睇...
GM Sniper喺08小隊出過場...
(除非你講緊GM Sniper Custom/ GM Sniper II, 不過呢兩隻都有喺動畫出現過)
所以唔需要額外做廣告動畫

呢個都一樣係純粹外傳模型廣告

因為獨角獸之後變左UC大行其道

根本就係seed同destiny之間既野 唔係第三季

唔係第3季，已係指第一季:“1至4月"嗰個第X季

動畫唔出但產品狂出

問左閃光不孝子未

唔係出過
紅迷拎狗頭咩

astray堆機出到咁濫

astray 紅藍都好正

公佈咗出啦

其實我反而最喜歡係最基本嗰隻 Astray M1，即係嗰 d 砲灰機。

不過無 MG 出。

不孝子
月球危機
都未出 幾時到seed

連00都未有 astray會出個機率好低

其實seed d就算做到成pat屎咁都咁賣得，點解唔乘機出埋第三季賺錢?

無睇都有買模型

最唔明佢出seed/ seed-d remaster既時候點解唔出
連合vs扎多remaster，咁樣可以加返外傳咁多部機落去。
連合vs扎多好玩過Gundam vs系列多多聲

，大b想唔想你屌住田

成班唔妥啊乜水整pat屎出黎

紅藍金迷果套外傳應該幾正
其他D三尖八角就不了

M1我都OK.買左隻HG都幾靚..

HG 都靚呀，不過見紅迷藍迷都有出 MG ，反而隻最基本既 M1 就無，感覺就差 d 囉。

就算冇動畫，Astray啲模型都咁多人買，洗撚整動畫咩

但紅迷我反而like hg多過mg 隻kai

kai腳太瘦，所以覺m1同hg紅迷型d

金格度聲優死埋都未有動畫啦

Gundam Astray無動畫都可以直接出Perfect Grade模型

外傳太多黑歷史至真 一堆垃圾機mix
真係seed 既死忠我都表示

Stargazer算唔算